如果你係侵侵，見到今朝立法會咁，會唔會收貨？

如果唔收貨，會唔會更強硬對付中國，例如再加關稅

唔關事

即係侵侵唔會理逃犯條例？唔會理美國在港國民/利益？

唔會理，呢啲濕濕碎，trump 在下一盤很大既棋

咁香港唔係佢棋盤到？因為香港已獨立左？

覺得侵暫時仲係刻意skip左香港呢個戰場，不過777同刁總都當人死既，到萬一侵侵個Twitter 幾時見到HongKong 呢個字，大家應該唔駛再驚上唔到車

trump is sleeping

that’s Joe

agger
that is worthwhile to wait for